同女朋友復合2個月之後 有難題 好大壓力

因為我係被飛個個 佢主動搵我復合
頭1個月都好好
但我自己有經濟壓力又唔想同佢講 搞到個人好緊張 相處好唔融洽 佢有時發現到我唔妥 就會話唉復合好似唔work
我會形住佢早有日同我講分手
黎緊會月尾會有個旅行 一早book哂 唔知會唔會去完就分手 我要點做?

本身咩原因分開？

直接同佢講有經濟壓力
如果愛你 一定願意分擔
我係你條女 會借住俾你先

話我唔了解佢 成日收收埋埋 但我已經決定經濟問題我一定唔會講

但我已經把心一橫即使分手我唔想同佢講我有錢銀問題 唉我放唔低面子 數目唔大 但要半年先解決到

我以前個男朋友又係咁
又係復合返
成日收收埋埋
最後都係散咗
但佢對我好好
如果重新黎過 我會幫佢

但男人要肩負起對女人既未來 結婚家庭我地26 7歲 我唔想比佢覺得我好廢 冇未來 唉 我真係唔想收收埋埋 過唔到自己個關

依家搞到佢對我對話都好冷淡 可唔可以講下除左同佢講錢銀事 我仲可以做咩 多謝絲打

你哋分手原因係你收收埋埋
而你因為面子問題，所以唔想同佢講自己有錢銀問題，俾佢感受到你有嘢瞞佢，即係當初分手原因重複發生，咁好難怪佢覺得復合唔work，都冇解決過個源頭

如果佢愛你會體諒你 情侶應該坦誠相對

我覺得你始終要話比佢聽你發生左啲野起碼要半年先可以搞掂 間唔中可能係會分心 但絕對會好努力咁專注落佢度
講到咁 佢可能以為你有左唔知咩病 對你更加好添